[ViuTV] 10:30 玩X爆泰國

Super Girls成員吳嘉熙（Cheronna）早前首次與李健宏（KB）合作，拍攝KB製作的旅遊節目《玩X爆泰國》。節目中，KB繼續發揮喪玩本色，走訪多個泰國地方「搞搞震」。其中KB與Cheronna於當地欣賞人妖騷後，興之所至，二人索性踩入「人妖學校」學做人妖，見二人先與當地人妖近距離接觸，最後更要「變裝」做人妖騷。

今晚仲有帶志偉去旅行

直播

期待

開波

又有kb
之前睇港台知佢日本有舖

黑bra

乜嘢鋪？

中面

應該酒吧嚟
二世古

得佢一個High

學做人妖
應該跟團都未必有得去

食完藥就變大
咁唔使隆胸架

又幾靚

本身男人嚟，梗係高啦

個THAI MAN配音好正

今次係旅遊節目 定還是好似真PK真人show

有KB又點會係正正經經既旅遊節目吖

個胸

芭堤雅d人妖邊有咁靚呀

未播就話睇過

cherb

搵個女人扮人妖，咪只係純粹一個女仔

kb 個波罅

KB著到好似唐宋啲官服咁，一啲都唔似女人

睇kb都好過睇場西波

笑死

小張點解咁基

冇錯

我細個都鍾意玩Barbie，拆斷晒佢地啲手腳

yes

件衫就嚟迫爆

啲遊客既表情

無聽過

會唔會有原汁原味網上版呢

笑到我痴線

得半個鐘好少喎

原來youtube有講

唔會睇

有無pa子ig

開波了

Cher b同kb呢個組合

M巾

出咗街都撐 KB

首歌係咪泰文嚟

有乜好食？旅遊書有介紹

戒毒難戒

係

去皮走雞

阿聰

真係鬼仔

恐怖在線？

小張好正 九唔搭八

乜導遊嚟

乜都係好

小張成日比人撚

小張

小張鳩下鳩下好可愛

好似出家

大張

掩面佛🙈

林寶

不瘦降

我地又夾左

夫妻相

小張唔敢入

泰國歌叫sawadecup

食腳趾

我都想食腳趾

其實我都覺幾襯

條女好撚粗魯又八婆FEEL 把聲又嘈 好撚憎

就係咁先好睇

我覺得佢玩得夠癲夠放，同KB好夾喎

咁不如搵aka heidi去

Cher b

屌 原來佢冇開燈果度笑咗

有無人覺得小張好撚正

都係鍾意睇返白淨靚女

同kb去玩夠放先好睇
唔係好似之前真pk巴西
馬米笠水咁好冇癮

小喇叭 平日呢班粉葛樣樣望唔順眼

Push聰

小張cls

正呀 cherb啪啪啪 cherb啪啪啪

條女好正

今晚kb隻揪?

Cut左垃圾檸檬半集
俾多半個鐘kb做好過啦

擺明夾埋

嗰兩條女係乜水？

食腳趾啦你

正呀

今日無人睇

原來首主題曲係咁樣嚟

都幾好睇！

有個有D似世榮

唱緊咩

巢系里啦抗毒六六跛

個super girl唱得好麻麻

仆街未？

仆街未

cher b

Sheronna 跳舞好型

真打

嚟料

KB

cls

爆腎

不過條女真係勇喎

cherrona 咁夠疆

一早估到

Cheronna 有性格, 我鐘意

Supergirl你想逐個逐個搞呀？

玩爆你個

導遊

本身super girl淨係識aka同heidi
睇左呢套對cher b改觀
多才多藝又玩得

嘜Cheronna咁肥

最靚既Yanny反而唔識？

麻麻地
我而家會排cher b >heidi >aka
其他唔識

好明顯五個中最靚係佢

可能我重口味

Sheronna好好 夠晒義氣又勇

DKLM果兩個叫BOBOBOY

西女人 不了

其實爆過

食慣百力滋?

小 張OP

幾好笑喎

Cheronna 越睇越型/靚

其實我第一次係畀 Cheronna 喺呢輯 玩X爆泰國 係街頭跳舞吸引到(唔記得邊集), 好型好有信心好好睇 , 之前都無乜點睇 玩X爆泰國.

好快

恐怖份子

Rock and roll

冇break好危險

今日行cher

今日冇cher

唸起睇片見過香港有人停唔到撞咗去MTR外牆

咁近飛埋嚟

23歲有16年經驗

TW NO.1

小張超搞笑

唔知發生乜事已經有架車飛過咗

失手飛落地都只係有啲痛

又人妖

笑撚到

唔見咗個女仔

整佢嗰個都要唔瞓都好慘

成身紋既和尚

出家

紋身佬出家

小張好好笑

on9

Cherb好靚

岩岩先有新聞話泰國d 和尚好肥

Hi auntie

剃頭個show 收幾錢

好彩KB光頭都幾好睇

剃落去, 點知連個頭都有tattoo

天津飯

更好睇
染髮唔好睇

可以KEEP

屌，玩你睇我唔到

望落後生左

佢唔係光頭過喇咩
唔係點紋

都係

講真, 唔知佢想講乜
係咪出家人講野都係咁玄

玩小張掛

其實成個節目最好睇係小張

佢入生有幾多日咁早醒

正常佢平時呢個時間
應該係去食早餐之後返去眠

後面條短髮妹幾正咁

KB只係唸住食

好想同cherb做愛

下集落club

無人推

夏雨個仔就爽啦

有KB同爆腎團次次都笑死，youtube年代追到而家，ViuTV要加人工俾佢

呢套竟然無乜人講

小張fans

做喇做喇

小張個樣

waaaaa

開唔開心？
開心！😐

18針

放夠屁未

啊～啊～啊～

靚湯.gif

尼馬

Cherrona 幾好睇嗰喎

小張真係好正

拎刀

戴咗拳套都捉到對方隻腳

打打下想咀人

芭堤亞小肥

都幾好睇

點解咁小人講呢套野
明明咁好睇

星期六 日 係少人睇電視d 既.

MORE小張PLEASEEEE

潮流人成頭屎

又夠鐘睇小張

Cher b癲咗

後面個街景好似香港

小張好cutecute

講完我都覺

估唔到有人頂唔順西瓜

竟然有人咁怕食西瓜

睇到都覺得臭

好嘔心

kB cherb

KB賤到仆街

開頭以為佢知kb玩鳩佢
求期up個好食水果

點知真係怕食

捉蟲入屎忽

估唔到Cher b咁蠢

會唔會做戲扮頂唔順？

kb食榴槤似係扮喎

cherb都幾多野唔食

係西瓜怪D 姐
其他兩樣好多人都唔鐘意食

甲由

比起真PK呢啲小事啦

榴槤個質感仲要幾難頂

以前聽903西瓜，佢好似都話自己唔食西瓜
又係話好腥臭

好想試

KB嚟講碎料啦

笑死，扮得好似

好演技

糖妹洗唔洗咁撚似

糖妹

Aka都好似

終於無蟲

笑到仆街

好淫

做乜

唱乜春

導演的腳

KB做乜鳩

好爛

係後面推你

咬腳

KB啲gag....

KB仲有地方紋身咩？

organic笑左

唔知條j有冇

終於有時間坐定定睇呢今晚呢集

有冇人book左22號

聞身

「聞」身

無字幕聽唔明

香港似乎pro好多喎

咁應該係個邊靈D既

又玩佢

未開蓋

後面個背心女

又黎多個

驚

應該同音

仲有無位紋

今集全集紋身

蚊紋

反間計

濕晒

濕曬

Karena

最後一集啦？

你都有睇

濕哂之後仲要近zoom對燈

我一直都有睇架

好鍾意KB
覺得佢係一個正路同識分輕重嘅人

係,同埋其實同外表有D唔同

應該係好仔
啲gag都唔是好爛啫
至少講隻馬飛嗰度我笑咗

Book唔到 想去現場一齊睇大結局

求最後條女既IG

pa子karena好qq

咁快full 不過唔知係咪佢地三個都去

小張肯定會出現

我都好鐘意，冬天去二世古搵佢滑雪先

應該kb都會 btw個場好大咩

叫個PA係廁所望塊鏡既鏡頭果到我笑左

點解有得笑.要多謝阿鵬既配合

留名

有冇人想去 可以讓兩個位 本身bk左兩個 但去唔到

VIU FB有小張粉絲見面會

推

做

點join
想親耳聽佢啲廣東話

洪金寶

大家有無開fd睇開面會

Cherb都幾大隻

長髮嗰女工作人員ok喎

男人

肥肥地
個副乳出哂嚟

Full moon party=中秋節

不過份人好似好玩得
點都好過果幾件西面teammate

實玩得啦
KB咁整佢都唔嬲
啲PA都好yo得

上集講緊啦

鬼妹

嗰法國佬抽哂水

係抽KB 男人

個嫦娥look好似人妖

抵佢自己單飛
唔洗再組合

gay

解散咗啦咩

遲早ge事啦

紫色頭果個幾正

食開大蕉

小張食開大蕉

KB啲pose

細蕉無味架

戚袋袋

人間天堂
d水清到

浮潛好安全
又正

撚樣島

撚樣

屁股

屎忽

啲人

笑死
KB屎忽

KB好白

又肯幫佢著

真係幫佢著褲

個阿姐咁夠膽

點會香港機場都唔認得

好好笑
笑到標眼水

未試過

U turn

唔捨得 真係好好睇同走佬去台灣一樣

air return